業務フロー2020/04/20確認


授受
クリップ留め外す（受け取るときはクリップ留め）
申請書チェック→修正するものもある
申請書だけをスキャン　→　新宿事務所の奧に柔整スキャン用のマシン
画像登録（スキャンした画像をサーバに登録）
入力
データ出力（納品データ）
申請書を元に戻す
納品



クリップ止めでくる
請求書チェック　朱を入れて変更してから入力する
レシート等、サイズが違う、小さい紙もあるので極力ばらしたくない



